求教 想買部便宜平板 睇片 睇書

如題

睇書就買kindle啦
發光mon睇書 不了

iPad 32GB Refurbished $2199